屌穿雷姆個閪呀 屌爆雷姆個閪呀

上啦樓主

how?

....

收皮啦好嗎

[black]正常情況下狗都唔屌[/black]